(投票) 答「無可奉告」到底係知定唔知

有料到 守得秘密
冇料到 裝假狗

驚自爆 唔答

應該答"關你撚事"最正路

不了, 驚自爆